# Pangora Life

######## A faire ###########

- Transfère des metiers restants de la 3.5
- Farms Armuriers
- script d'essences
- Systeme de logs de commandes avancée (chaque commande répertoriée avec heures et utilisateurs)
- Liaisons de train pour la walker
- Réimplatation du mapping et stream de voitures avec handling

######## Fait #######

